%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2015 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename
\documentclass[14pt,aspectratio=43]{beamer}


\usepackage{1920-pablo}
\usepackage{1920-pablo-beamer}
\usepackage{1920-pablo-paternault}

\institute{Lycée Marie Curie}
\date{2015 --- 2016}
\logo{}
\title{Distance entre deux points}

\begin{document}

\begin{frame}
  \frametitle{Exercice : Nature d'un triangle}

  Dans un repère orthonormé, on considère les points

  $A\left( 2; 5,5 \right)$,
  $B\left( 4,5; -1 \right)$, et
  $C\left( 7; 0 \right)$.

  \begin{enumerate}
    \item Faire une figure.
    \item Conjecturer la nature du triangle $ABC$.
    \item Vérifier votre conjecture par le calcul.
  \end{enumerate}

\end{frame}

\end{document}
